Полезные ссылки:

1) Онлайн сервис для построения Use Case диаграмм https://online.visual-paradigm.com

2) Онлайн сервис для построения BPMN диаграмм https://editor.beepmn.com

3) Онлайн сервис для создания UML диаграмм классов https://app.genmymodel.com/
